(大埔) 尋貓

於6:30左右 係大埔大元邨泰德樓走貓，找到請致電51746872

推

希望巴打隻貓出完去抗爭之後會識路返屋企

去左遊行姐 行完會返黎嫁啦

希望遊行完識返屋企

推 貓貓好可愛 希望識返屋企

再推

搵返未 會唔會有機會去左你樓上樓下單位？

搵曬 啱啱係樓下搵緊 有個單位有啲古怪 聽到玩緊噹噹 我一行過 就熄燈

敲門入去 又唔敢詳細搵 淨係喺門口望左眼

問清楚d 搵下啦 始終係你個仔/女黎

由六點搵到依家 唔知啱啱過左12點 頭先衝入人地屋企 唔怪得知條友有啲抗拒

會唔會有機會係自己屋企d衣櫃 床櫃入面

因為我隻仔鐘意得閒無事開我床櫃入去訓

放上大埔fb group叫人幫下眼先呀

無呀 平時隻貓會係走廊行下 我地會睇住佢 今日屋企得爸媽 放左隻貓出去 我啲街坊話見到隻貓無啦啦跑走左去後樓梯 我屋企人即刻衝出去都搵唔返

已經放左 thx

係附近返工
一直幫下你眼

陣*

感激

住大埔嘅 幫手留意下
特徵係尾巴係灰白間條 三歲女 已經大大隻

如果去左人地屋企 人地又唔比我 可以點做 貓貓義工尋日已經搵曬我條邨 話無蹤影

幫推

貓女平時鍾意玩d咩 會唔會對d噹噹聲或者咩叫聲比較有反應 試下引唔引到佢出返黎

我陣間會由屋企最頂個層 行落去 試下 感激

Up

幫你推一推
祝盡快搵返

希望係咁 完全無蹤影 好辛苦

幫推 好得意下次唔好放出街啦

試下搵附近街貓請佢地幫手帶你隻貓返屋企
都市傳聞

我會試下 感恩

重未搵得返 好辛苦

懷疑有人有心偷走 因為我隻貓有個習慣 我哋會放佢出去行我哋會睇住 正常有人隻貓會跑返屋企
有時無啦啦隻貓會一枝箭跑走 試過幾次 隻貓返到屋企驚到周圍躲藏
之後街坊話前日有個陌生人望住我屋企 d街坊一行過去條友就跑走 我懷疑隻貓幾次跑走 都係俾人嚇親 特登捉走

報警，如果隻貓係你，你證明到，佢地偷貓。

最衰係搵唔到隻貓 如果搵到就證明到啦 多謝你幫手推

或者喺其他門口引貓(用噹噹?) 之前連燈好似有post報警偷貓......

(前提喺不嬲冇養寵物但最近有養寵物跡象)

有沒有看過“房署引狗”的新聞?

問過 唔比check 上埋警局 話唔會幫你查 撚我地走

無睇過 咩事

有冇搵立法會議員求助?

間房我入過去 個時原來已經12點 加上房入面有兩個小朋友玩緊，所以應該唔係

去過區議員到問，入面得書記，我哋問可唔可以幫手貼街招 佢哋都話唔得

你唯有試下逐間敲門問下啦

上次我隻傻貓走左入人地間屋到
比人鎖左係間屋入面
你隻貓會唔會係咁

問下樓下看更 搵管理處 試下要求睇cctv你貓咪走失
前後 半個鐘既時間囉 管理處唔肯試下發難渣話報警再搞

我覺得要捉貓都難 你如果有帶過貓睇醫生都知 放佢入袋至少都2條友搞 除非你個女好純 比人任抱果d

如果唔係我覺得入左人地屋機會大d

全幢大廈已經試過啦 有啲就話見唔到會幫你留意 有啲直頭敲門都唔應

去咗房屋署問佢話要警察嚟到先可以比我的check 警察又話咁小事唔會理 落筆都唔肯

今日都搵左成日 全家都無力啦 希望有心人見到 呢幾日再努力

多謝你地幫手推 感激不盡

加油

Red velvet 萬歲

推呀 希望你搵得返

巴打 有無tg 想搵一搵你

有 但唔係好識用

set 完username 比username就搵到你

Go LAMT

set果到 set完底下有條link嫁

唔識用

搵到了

頭先四五點落咗去搵 我覺得下層機會大啲嘅 因為下層有人見過隻貓跑走左 於是我逐間逐間慢慢聽一路叫 佢個名 聽下有冇貓聲 都係冇蹤影

貓貓快啲返屋企

收工行過去幫你搵搵

你貓貓驚唔驚陌生人？
萬一真係見到，我去唔去接近佢好
我9行吓富亨富善果面睇下有無消息啦

好得意快啲返屋企啦

係咪已經整咗街招？
我可以幫下手去其他村貼
可以用公司printer print
未整/唔識整我幫你整

其實佢見到陌生人會走 但係又會停低望返你 依家最驚係完全冇消息 我第一晚已經行曬成個大元邨 都完全見唔到蹤影

平時我隔離屋都會知道佢會係走廊行 佢哋話走失嗰下 係無啦啦一枝箭跑走 應該係唔知收到咩驚嚇 嗰時我爹哋媽咪已經即刻衝落去搵行晒啲大門 都搵唔到 所以我驚係有人特登捉走佢

我已經貼左 但係好多都俾人滅左 所以我只係能夠派我哋棟大廈 逐間逐户派

你有空幫手嘅話 非常感激

我家姐已經放咗上大埔group幾日 大家都會話幫手留意 非常感激

有無soft copy?
我print完今晚去跑步幫你貼吖

我要等我家姐收工先比到你

而家應該晚晚凌晨出去兜幾圈。希望有人執到養幾日 放返出嚟

日光日白真係好難搵

貓貓大頭 全白 尾巴灰白色間條 好易認

我放唔到上嚟可以點做

多謝大家 繼續幫手推

依家真係好辛苦

我都唔係好識用telegram
試下先

巴打睇telegram, 6點前比到我我喺公司print埋今晚幫你貼啦

已經俾咗

加油呀

我電話無裝telegram睇唔到你覆
你望望我整果張好唔好
我而家返緊大埔，ok我幫你貼住先

整得好好 多謝晒巴打幫手

臨收工整所以驚資料有錯
無問題就得
希望貓愛快啲回家

多謝巴打 幫忙我會用你新整比我嗰張貼街招

已經貼晒街招係大元邨 希望盡快搵得返啦

多謝 你幫手推

希望快啲搵到

希望你快d搵到

多謝你哋祝福

加油吧
希望佢唔會比人捉走左啦
一齊集氣

Push

終於有新線索 有個工人姐姐話尋日朝早8:00見到佢行咗出大廈外面

收工幫你由富善貼到大元同翠屏，貼咗十張左右
原來都幾難搵位貼，好多人眼望望
雖然你話有新線索
但保障啲聽日得閒啲幫你貼埋廣福啦
希望有快啲有好消息啦

多謝巴打幫手 依家我全屋已經努力周圍搵緊

巴打收工都咁努力幫手 真係好感激

啱啱先返到屋企都係未見蹤影 不過開始有少少線索 已經係附近放左啲乾糧

瞓唔着又落咗街搵

淨係見到街貓幾隻 仲未有蹤影

好擔心
唔小心禁到負評

唔緊要 依家咁夜係樓下都見唔到佢 使唔使考慮擴大搜索範圍 但係我上網睇啲人就話貓貓唔會走太遠

已經係我層大廈2樓3樓平台放左啲乾糧希望佢仲喺附近食到然後留喺度 俾個機會我搵返

你個頭有冇落雨啊？
如果有既你試下揾啲紙皮箱入邊再放糧？

雖然好撚on9... 但我有朋有真係試過有用 不過佢住村屋
如果你寧可信其有同有時間既話可以一試
等你好消息

已經試左 依家煮野食都好小心

可以一試

可以放埋你啲舊衫啊

收到

我係東涌報警，有四個警察過黎，你打多次話懷疑有人偷貓

後尾點 警察會做啲咩

好得意又靚
希望你快啲搵得翻
推

叫個看更即刻睇CCTV,之後就走咗，都好過冇

本身一直用緊家姐個電話幫佢update Facebook 啱啱指紋解鎖唔到又唔記得咗個電話 搞到而家follow唔到啲人比嘅建議

竟然肯俾你地睇？

至小啲看更會幫你睇下cctv

希望大家盡快搵到貓貓啦

啱啱落咗去貼街招

今日一啲進展都冇 依家條街太多人呀 唯有夜啲去搵

唔好放棄，加油

啱啱先返屋企 試咗各種方法 傳心師都試左 有啲嘢都幾準 希望佢話貓貓位置係準啦

我都諗住搵傳心師，你覺得有咩準？？
另外有個師父同我地講聽日內貓貓會番黎，仲講係早上十一點到下午一點，係西北方向，我宜加真係咩都信嫁啦

你仲試咗咩方法？

其實又唔係有貓出街,點解可以走失

好多野都係預計唔到

都係周圍走 攞佢以前d玩具引佢 攞食物 周圍貼街招

佢話同貓貓傾計 問佢以前屋企嘅情況呀 佢點解要出去啊 佢以前係屋企嘅行為 都好準

佢問講過有冇聽到我哋嘅叫聲 佢話冇 我哋點先搵到佢 佢就話佢以前抖貓棒個啷啷聲特別引到佢個注意 所以佢就同佢講聽到我哋叫佢或者啷啷聲就要應我地

佢話我隻貓貓 好少會望窗 但係佢望住窗外面可以望好耐都覺得滿足 佢更鍾意大門個邊 所以貓貓成日都叫我地放佢出去 走失前幾晚貓貓飯都唔食想出去玩 貓貓而家個心情係覺得自己好叻行咗好多樓梯 自己冒險緊

佢講得出 全屋邊個最錫佢 問佢認唔認得返屋企嘅路 佢就話好模糊 唔知自己方向 重有好多野係同貓貓相處先會知道

推
希望貓貓識快d番屋企

搵咗就算了，都係求個安慰
但一次就好了
希望貓貓快啲回來

你仆街啦
係街到識咗件mk貓仔
玩到唔識翻屋企都似

搵返啦

搵完好快d返黎喇

恭喜巴打,係邊搵到呀

應該係俾人偷咗 條友又養唔掂又麻煩 先打俾我 接走貓貓個時 條友仲大大聲話有錢嫁